唔知可以點幫我個學生😭

跟咗一個小學生補習幾年，成績一直不錯，因為家長都跟得幾勁，但係小朋友亦樂於接受，寧願讀書都唔參加其他娛樂活動。

佢哋之前取消左一個英文老師嘅補習，因為好多原因，總之覺得個老師品德有啲問題（係女老師）

上學期我個學生拎咗99分係英文，但我就唔係主教英文嘅，只係之前跟過英文少少，以佢嘅英文程度零99分其實冇咩咁出奇，佢preposition仲勁過大學生（即係我），舊嗰個老師知道左唔服氣（因為個學生離開佢嘅魔掌之後就拎到90幾分，反而一直補緊佢嗰啲就冇咩點進步，有啲不服氣），就同一路補緊佢嘅家長話我個學生係出貓（有少少似邪教洗腦Mode），仲冇證冇據咁寄咗信返學校，學校啲高層梗係知道冇呢件事，但係就喺學生之間傳開去，個個都係課堂中指責佢出貓，連某D老師都追問佢補習選擇咩老師，再加埋今次考試佢有part失左手，冇可能keep得返上次個成績，佢媽咪同我講尋晚爆喊，應該係好多件事加埋一齊，明明冇出貓但係畀人屈，再加埋啲同學都唔信佢，仲有少少好似欺凌佢咁，有咩最好嘅解決方法？

一個10歲都未到嘅小朋友承受呢啲壓力，真係實在太辛苦，亦都唔係佢犯嘅錯，點解要佢承擔？

報警, 毀謗

幫推

你地啲臭閪真係麻鳩煩

agree
補左習都可以搞出咁多野

補左警，send埋俾Apple daily

另外個補習老師等俾人起底

女人是非真係

你想幫個學生 定公開公審個廢物補習教師先

女人

屌 垃圾教畜害人不淺 啲老師真係好撚戇鳩

證明佢真係有咁既程度咪得?對住啲老師作篇文

兩樣都想啊，人哋只係唔再補習姐，就係要整死佢先安樂😭😭呢個世界真係咩人都有

仲要係之前學校啲代課老師⋯

抵撚死喇 繼續揾要女唔要男喇 繼續揾d臭閪幫你地啲死𡃁仔補喇 男又要miss 女要miss

所以淨係寫咗篇匿名信，不負責任 完全沒有證據下誣告他人

妒忌就無視正邪，都唔知佢哋個腦點運作

癡撚線

女人係咁撚樣
留明睇更加多受害學生
還男人一個公道

同佢傾下計 開解下 輔導下佢 引佢講自己野 上堂情況等等

係學校同學又會信佢出貓咁戇鳩既
把口生係人度冇得控制
唯有叫佢唔好太介意，相信自己做好自己就得

時間一過就好好多

傾計鳩up已經好好喇其實

仲有佢家長呢，搵機會同佢家長傾下

八下佢屋企個一面係點

了解多啲佢，多啲野講又清楚佢既想法都好

比啲assurance 比佢，等佢知道萬大事除左屋企人朋友，補習哥哥/姐姐都係一個可靠既渠道（我有時睇得出啲學生有困難，受壓力，我會話「等哥哥同你一齊面對」，類似既說話）

同囤地波單野有啲似
可唔可以告個老師誹謗？

又係學校野

而家d學校愈黎愈麻煩，細路仔都要搞。

樓主你搵定d詳細資料證明你講既野先，唔好放出黎住，等多d人先。

推上熱門

個個咩補習咁巴閉，自己無料到就話人。

學校又係唔知咩事，樓主你點知學校老師傳去其他人度？有無details？呢d好重要。

其他野都無咁嬲，一講到學校野，仲要咁細個都比人玩就好忟

轉校

小學英文可以點出貓
由得佢哋講囉

咁既仆街都學人做教畜 遺禍人間
屌 其實做補習教畜姐 個家長炒佢又唔係個學生炒
為冇左果$1xx/ hour 既唔忿氣而搞尻個細路
小心將來生仔冇屎忽

痴撚線

呢個真係要公審
小朋友會好大陰影

你又唔俾名 電話黎 點幫你報仇呀

開名啦

Thanks！

但係佢係匿名信，我哋知道謠言散播姐，都算係100%肯定，但係始終信箱亦冇名，要追究責任亦不容易

幫推 真係好撚仆街

其實去到呢個地步已經做唔到啲咩 學校冇介入調查 啲老師仲走去問個小朋友補習搵咩人 唔知頭唔知路懷疑佢 講真好冇質素
小學生出貓呢啲 啲老師睇實佢幾次都睇得出係真定假啦
唯有靠屋企人同好似你呢啲比較親近既話佢知 呢啲流言好快過 最緊要做好自己 捱到畢業 或者過一個暑假就會好啲
至於你話想爆個補習老師大鑊 寄個封係匿名信 冇證據既話 就算你提出合理懷疑都難令人信服
多口問句 佢而家係學校同班係咪已經冇人同佢玩？
你都要加油呀 小朋友靠你同佢屋企人支持

無啦啦係到屌女人，成班傻鳩

成件事都係以極端路向走 家庭又係，個補習老師又係。好多野都係需要平衡，唔係咩做到最好就係，表面上係好好，但係一有d咩突發嘢係非常容易令到呢d人諗埋一邊做傻事，所以好多天才都係好早死，因為佢地平衡唔到 遲早又係跳樓果堆

唔怪得知咁多細路自殺，都係類似呢啲仆街幫手，估唔到宜家學校複雜到咁既地步，唉......

報警，最簡單

樓主不如開條臭閪名＋資料

條臭閪死教畜都好意思做人老師幫人補習
垃圾家長唔抵得人地d仔女叻過自己果個
樓主點都唔可以唔理個學生 10歲就要承受咁多野真係好慘

即場考一次，如果成績好，叫有份講是非嘅人當場呃喺度認錯

既然佢咁醒
都唔怕話埋比佢知呢個世界係咁
有料自然有D人想做低你

開名啦
我哋一齊幫你

係到開一開個臭閪名
就解決啦

學校最怕家長
叫佢屋企人突擊踩上去嘈+疲勞轟炸
又屌又哭喪講小朋友被欺凌
見完班主任再見校長，再叫校長比小朋友見學校社工
做齊三部曲就
唔驚第日老師比面色小朋友，實怕家長又同校長嘈

利申
小學遇過精神病老師+比人欺凌過

放嗰條臭雞上嚟
屌佢老母 攪細佬哥咁撚冇人性

正臭閪